落樓下茶餐廳鋸扒嗌welldone 佢同我講thank you

都唔知佢做乜鳩

戇鳩樓主係咪想講goodjob?

你眼生係屎忽？

十成熟係goodjob啊傻鳩

我搭的士用法文講目的地，比個司機話我on9

唔出奇，我話Cafe De Coral有落，佢問我係咪大家樂，啲dc9真係